召集所有月世界人物

hi

你係之前高登果個未那？

阿女

係呀

老豆

我個仔變左做黑人
愛麗係咪比帽我戴...

帽事既

人妻 巨根 黑人 輪姦

諗諗下好似佢係我執返黎...
明明佢細細個個陣都白白淨淨,
大大下變到咖哩咁既色,
之後黑到成舊碳咁...

Once you go black
you'll never go back

頭髮白係遺傳

你執返黎個女搞唔掂大撚士，幾時賠愛麗穿越過去救人